抗爭急需要擴展到平日

第一係安全問題
而家多數活動都係週末 一定預留大量武裝暴徒封路 黨鐵封站增援 但平日朝早已經夠塞車 黨鐵又塞人 狗根本無辦法增援 又有大量路人夾雜 手足更加安全 另外更加可以睇情況做人 少人就好似和你work就咁行路叫口號 多人就逼出馬路 所以呢個係黨鐵永遠唔敢係繁忙時間關站既原因

第二係宣傳成效
令其他偽中立人士或港豬知道政治脫離唔到生活 週末活動集中係某幾個地方 大可以避開唔去
但係平日返工返學無得避 將抗爭融入生活 應該會係呢次運動既突破 另外都可以追求和理非成日講既”好睇”畫面 你諗下成班人著suit或者shirt衫帶口罩行返工幾型

第三係對經濟可以造成更大阻礙
週末最多只會係零售業受衝擊 對成個經濟架構造唔到太大影響 但係平日唔同
就算唔需要專燈塞路 夠人多既用和你work既方式已經可以收到成效 例如係觀塘同係九龍灣返工既手足全部集中一個時間堆哂係牛頭角黨鐵站再開始行 已經可以癱瘓左大半個工商區 員工被逼遲到或者被罷工 試多幾次你估大企業會唔會比壓力政府盡快解決困局

第四係最重要 就係要改變自己既心態 明白到返工既日子都可以用黎抗爭 之前搞過好多次罷工都唔成功既原因就係呢個心理關口太大 好難一下子衝破 例如你叫和理非一開始幫店舖裝修一定好難 但你叫佢cover遮手足 久而久之佢就會接受 同理 一開始就叫罷工係好難 但慢慢用返工旅程時間或者lunch hour參加活動 發覺原來平時生活中都有咁多同路人 慢慢就會開始接受到平日抗爭 之後再進化到射波或者罷工

講咁多 都係希望下次有平日活動(lunch快閃, 和你work, etc.) 要多d參與 比勇氣自己同埋手足 突破現時樽頸

推

但想多人要加埋「被罷工」先

可唔可以嘗試connect blue ribbon
唔夠人呀我哋要全香港嘅市民都一齊團結對抗香港警察

1102

香港人 醒未？

同意

Part time抗爭係時候要升級

冇大台夠人多支持就可以升級